呢到有無人做hedge fund buy-side

今年performance點

B仔唔會多

Depends on your asset class. China related funds obviously struggling but US based funds are still doing fine. #MAGA

好奇一問 其實PE定hedge 搵得多D (mid-level, 中上水平既人）

Market neutral?

想問下最近有冇細fund請fg?

Hedge fund 咩strategy
Long short equity

今年成個industry 係班客拎錢走多過performance 差
已經預撚左冇b 仔

呢個問題冇咩意義
PE 都有好多種
real estate/ vc/ lbo 又係pe
HF 又有好多種
equity ls/ multi asset/ credit etc.
每種都唔同risk level, investment horizons 又唔同,
好難答你邊種搵得多

你話純return 既咪venture lo
而家果d vc好彩既1年10倍

AUM唔夠大都無意思啦

留名問下野
之前識左個 systematic trading fund 既director offer左我internship
但我完全無program既knowledge
(Major in finance) 定去翻big4 advisory 做intern比較好？

可以tg我？thanks

做quant fund
之前一間做high frequency trading，based hk mini fund
而家做ibank AM quant fund，玩stat arb

做緊間大中資券商asset management fund of fund 有野想一齊請教下
介唔介意add tg rubyfortlu

做緊hedge fund auditor yr1仔 咩都唔識
有冇書可以睇下入門野

Here

AUM唔洗大，老細夠勁就夠
AUM大，比你打十年雜，有咩意思